[讓4]車路士球迷黑警死全家暨支那滅黨討論區

我愛你，韋利安。

到底而家利係真廢定練戰術

佐高互含幾時重光

都贏左冠軍
成季又冇野爭
呢d波有咩所謂

定係扮廢要psg買人

佢地出提亞高 好似出15m bid

fsg[

我估下場利會出啲青訓

猁狗依家都破唔到鏝紀錄喇，不如下場出下青訓吸經啦

#piazon2025

特登留力炒我地報仇

就算猁出捐訓垃圾車都未必贏到

就算猁出青訓垃圾車都未必贏到

焦土

輪換唔到可能

喂，老鼠

ICT 考成點？22號放榜擔唔擔心

我報錯左elective, 考個時先知

很想要kai

今晚我們都是錫菲聯球迷

下年阿妓同熱狗都未必有得踢歐霸

如果狼隊鍚菲聯都打贏車同埋李就基本上係

主場對住隊榜尾先險勝一球

沙爹頂住啊

新big6

猁d 青訓博表現 一定出力打殘我地

歐霸唔踢好過踢啦
專心本土可能表現更好

乜料呀

點會廢
擺明係放假mode
從來都覺得果d咩不敗破紀錄係球迷主觀願望
當你係利迷 奪左冠你都少左半夜起身追波睇既慾望啦
何況係球員落場踢

原來椰子先係真正嘅車迷 辛狗pepe都係fake blue

阿犬出雷蛇都w到利狗仔
林狗攞唔到三分 完場自己遞信躝啦

賺轉播呀傻鳩

打到決賽都唔夠歐聯16強搵錢多
為左雞碎咁多舟車勞頓

煙狗廢撚到
陣間俾Pasalic上嚟衝冠

賺埋都唔夠蝕

上年歐霸奪冠有40m,鏝歐聯有80m

上個post啲傻鳩仲讚緊煙狗有戰術

我地今年十六強一輪遊好似都有60定80m

沙狗被炒咪冇人簽左仔

撚有人睇咩

阿迪達似有啲料，比佢一週一賽慢慢執好隊波應該效益大過踢歐霸

有無最新轉會消息？

得車肯bid夏狗

車狗幾多人睇

幾時講埋負評我嘅人不敢面對現實？

柒左唔肯認係到負皮我

Agree，乜柒不敗、100分咪又係當一個盃，我拎兩次點都好過你拎一次，話知你個一次係咩紀錄

埋堆仔柒咗話返人柒轉頭

所以上年鏝可以衝到咁癲就係因為利狗死咬住唔放

我地05-06果季臨尾2場都輸撚晒啦
反正都贏左, 留力等下季好過啦
等陣傷左點算

咁又唔係
不敗金盃真係好型

你都幾撚小學生

歐霸狗也不屌啦雞碎咁多

撚狗條痴線佬打亂碼隊都會出winning11

無輸比屈就話落力踢到不敗姐
而家hea hea 下等歐聯好過

Welcome Kai

出左局喎

自膠

想做豪門就要打多幾條線啦 後備成日都冇得出就走架喇

阿而家入調整期打多條線真係壞多過好
干狗啲軍訓操練當年唔係冇歐洲賽都未必拎到冠

skriniar > Chilwell > Kai

"認住呢條on9"

“記住返後幫佢攞波”

你覺唔覺得沙利個歐霸不敗金盃好型

Kurt Zouma & Antonio Rüdiger CB partnership this season:

Matches: 7
Wins: 5 (1 draw and 1 defeat)
Clean sheets: 4
Goals conceded per game: 0.43
Shots conceded per game: 8.57
Shots on target conceded per game: 2.71
xG conceded per game: 0.875

英超同歐霸比你都幾撚犀利

乜撚野歐霸不敗金盃

派精真係痴撚線

果時拿玻璃都係靠insgine mertens遠射

武肺前輸俾屈都斷送咗啦
啱啱喺停賽前 被破不敗身 足總同歐聯出埋局
停賽嗰排都唔慌有心練

你都on9，小學生過你為左呢d小事狙擊我？

你都on9 講到踢歐霸你問十個車迷有九個都會話寧願唔踢啦 成個車區你最清醒啦

咁係嘅
一破咗金身已經the皮啦，又輸馬體又輸我地

歐霸不敗金盃
日日比車區d面盲佬痴線佬笑撚死

上次拎歐霸個隊唔知邊隊呢
原來你仲清楚過球會

同埋個主題都唔係講車，做乜鳩

我哋車狗個個考DSE,點會係小學雞

【賺夠人仔】高呼「不想再留在中國」！侯克落實年尾離開上海上港
1小時前

下周六將會踏入34歲的巴西球星侯克，2016年夏天從俄超辛尼特，以5,580萬歐元轉投中超上海上港後，在中國已經逗留了4年，近日年薪2,000萬鎊的侯克接受巴西傳媒訪問時，表明自己在今年12月與球會合約到期後，將肯定不會續約，高呼就算收到其他中國球會的報價，亦坦言不想再留在中國！

侯克表示：「我的合約在12月結束，我已經與球會開會，說明我不想續約，現在我已經收到很多不同國家球會的邀請，包括有來自歐洲的球會，部份更是有份參加歐聯的球隊，也有來自巴西的邀請。不過即使收到來自中國的報價，我也不想再留在這裡。」

侯克坦言：「我不會把錢當作優先考慮的因素，我只想找到快樂的地方繼續踢球，我會把決定權交給經理人，現時唯一肯定的是今年12月我將成為自由身球員。」侯克又稱，現時自己的身體狀態很好，認為自己還能繼續出戰高水平賽事。

Welcome legend Hulk!!!

希斯路傳奇！

留咗4年，賺唔少

帶埋true blue oscar返黎

Hulk真係要簽！等咗幾年！

當年如果肯一億轟落去

咁就仆街冚家剷了

Update @kaihavertz29 and @ChelseaFC: Leverkusen wants still a Transfer fee around 100 Mio Euro. But: the Club is open to having add ons/bonuses in a deal (cfbayern)

有勝利十一人打一條戰線係著數既 唔知阿點 但係車依家試極都係風火輪就多幾條戰線好啲囉

DLS, 100m冇問題, 唔可以踢歐霸
要踢就減價

其實睇返妓果場係比人㩒屌 負碌贏兩球派膠加個龍上哂身 所以痢最多都係冇左神秘力量加持但係未去到hea踢

今晚無論你係
迷安反佐反短手迷豬護旗
撐摩迷干或者沵

呢度只有一個營 就係沙夏朋友隊支持區

青訓雲安賀特gchi區

已犯国安法

投資咁多喺永昌官同鍚韮聨
係時拎回報

支持錫菲聯好過啦

是撚但啦夏狗筆錢都未用晒

快手all In kai

add-on完90m歐元fine, deal

車狗定律 傳傳下去左另一隊

偽隊雖然斷腳都支持下。

最強組合已在陣中

上場之後升格咗

Why not both?

我地放出去d左閘仲好過艾馬狗

Skriniar

都仲有艾杜巴巴呢件垃圾嘅

德甲最佳

都未放，仲係我地既人

隔左成個月無踢，一陣踢多幾場踢傷左就好笑

呢個直程勁

傷完變廢人=車狗傳統

歐霸盃獎金: €8,500,000

歐聯16強獎金: €9,500,000

佢係中国踢成點?

Jose Mourinho has once again defended his team selections and asked why other managers like Frank Lampard and Jurgen Klopp are not questioned on the same choices.

"Look, that is a question you normally do to me but you do not do to Frank Lampard, to Jurgen Klopp, to Pep [Guardiola], to all the coaches of the big clubs with big players.

"Frank Lampard plays [Christian] Pulisic, you don't ask him why he doesn't start [Callum] Hudson-Odoi or something. When Pep Guardiola plays someone and Bernardo Silva is on the bench, you never ask about Bernardo Silva.

"It looks like I am the only guy that has to play 15 players from the start, or I am the only guy who doesn't have the right to have good players on the bench. If I start with Bergwijn today, you would now be asking me what Lucas [Moura] has to do to start, what [Heung-Min] Son has to do to start.

水晶宮已成condom?

大袋就咪提啦屌

啲幾年 係意甲執返黎上車果啲人 大部份都垃圾/唔岩用

佐
西瓜
魯迪加
艾馬狗
Zappa
古亞達度

果邊啲老人波踢得太養身

佐同迪加都叫曾經啱用過

更大原因咪換領隊換得密

阿朗都係喺意假買添

所以干狗沙狗都要仆街死

要計埋轉播費！

係 所以冇講佢 佢唯一有用

換完教練 啲球員會變冇用 = 廢物

Daddy plz come back

講得唔好 唔想又捲入佐風暴
正常應該球員last耐過教練 但上面果啲大部分個人質素太差同埋踢開慢足球 跟本用唔著

佢地果期真係入得太多垃圾

We need Conte

快撚啲官宣啦
Kai子

no bid

已經係我地既人

覺得marina bb會比驚喜我地

三大神鋒差佢一個

換教練就自然會有咁嘅問題
換教練換得密=大問題

我uncle係Heathrow等緊佢了

換得多
但風格又唔同先死
以前都係咁換
但主要都係跟摩佬果套
咪冇咩問題

真係一拳一個Welcome Hulk！！！

Ben white

同埋果期好似係黑人同mariabb鬥權果期

希望marinabb呢家可以光復轉會窗

性愛女神marina

我覺得籠真係換硬 撚狗擺明係唔鐘意個人多過能力

回家未
同Ake一齊返黎組荷蘭防線 引埋VVD過黎

Jack Grealish

唔好換onana ok? kepa+錢換到好野我唔驅

屌 咪放麵神icon係到玩野

換到oblak我唔介意換
短手能力真係一般，
要爭冠軍成條後防都要換

咁換Cakir啦好嘛

oblak當然即換
但現實計，邊有咁多錢
佢應該都要接近一億

如果kepa+3~40m 我覺得都ok 今個夏季大水喉

馬會唔肯啦

Legend Willian

就算係馬體都唔肯幫你接貨啦

頭五世界級門將換個短手怪
加70m都要諗諗

當年個個轉會窗都傳
仲有卡雲尼

ff下，如果可以70M＋短手換oblak都即刻換得過。
有個穩陣既龍門我估蘇馬都都變頂級

換都唔係換個黑鳩龍

用成140m係龍門位

之前鷹講過係唔係話入左前四就有100+50m加賣人錢？
但我地要買kai，左閘，中堅，加埋龍既話
最小都要多200m起，仲要一定唔係oblak依啲超貴野

有錢點都唔係買龍先啦
龍呢個位
你前面有十個有能力嘅先諗都唔遲

換龍真係唔mind,換到個勁d既upgrade都係好事。

法卡奧 侯克 卡雲尼 全都要！

個70m當冇左啦 向前看
撚狗一定jer住佢架啦

市場上根本就冇好d既籠

生性啦 屌你老母雞巴

林狗都係搵人祭旗 弊在覺得個黑鳩龍係解決問題嘅方法

我驚撚仔真係換龍先都唔換中堅

用艾馬+錢換skriniar啦西女人

買onana快啲吹行啲 咁就應該買唔到！！！

佢俾人雪完之後已經好左好多 佢似得罪左後防多d

都唔關生唔生性事

所以一定要散到貨 我諗跟住啲deal多數係人+錢

打水晶宮臨尾救左球頭鎚
足總杯又靠佢擋住利算係咁

真心覺得干地遺禍大好多沙狗嗰期借高簽kepa佐普，就算西瓜件都係借半季比個廢老過下手癮，咩rugani呢啲垃圾冇簽比佢起馬唔會記者會發老脾。干地淨係飲水巴卡艾馬臣沙柏狗阿衣已經整定永世甩唔到手

所以真係如果加錢換到oblak既，一定要換，頂級龍有錢都未必買到
但如果係onana既話我寧願唔換！
中堅依加真係冇咩頂級既選擇，如果買完返黎又要睇下好唔好用既不如等下好過，換個頂級龍先再換其他位
kai子貴過80M就不了

老實講
巴卡 艾馬臣 Ayi Zappa 呢四件唔係肺炎實有球會要
至少收得番八成錢

飲水就真係on9

最理想：
艾馬狗+ 40M換skrinar
雞巴+ 50M 換 oblak
Kai 子
再求其加個30M 以內嘅閘

睇到最後一句
你都On9

所以真係唔好鳩買，買之前都要諗下有冇機會resell

飲水當計埋買毒毒條數

轉會窗到十月
今年會唔會停到十月先開新季

成億買個龍
你估真係林源三咩都擋到咩
猁用咁多錢買龍都係因為佢地前面已經無咩upgrade加本身兩個龍太搞笑
冇vvd猁條防線會自爆 冇艾利臣猁一樣奪冠

邊個肯比沙包狗份咁貴既糧
前面果3件有psg, 國米, 英超下遊肯買，人工唔成問題

唔記得加10 M FFP

最慘係啲offer好多係意假乞衣借幾年先買嗰啲

但除左baka係干欽點之外
其他好似都係plan bcde黎

我睇左好多場佢既比賽，
用返以前接近位置既kdb黎同佢做對比，做波傳波做決定攻門等等都差幾皮
真係冇人地吹到咁勁，
咁貴風險太高，唔係話唔要
但要比人咁樣食一大筆好似唔值得

應該唔會啦
邊踢得切
出年又歐國又奧運

問鷹 其實我地有無諗過回購佢
佢係國家隊都好似打正選

Zappa我記得係panic buy嚟，㩒搶

yes，因為干狗d plan abcdefg全部唔肯跟佢條固執硬頸回塘軍訓廢佬

但傻豬果種後上入禁區係林伯好需要
而且又打到中鋒翼位
加上差唔多米9
同埋我車好需要左腳球員
太多右腳球員好易令進攻傾斜曬去右邊
Resell value又有係度
傻豬我覺得係值得投資落去

時光倒流

個位置完全唔接近

應該top1

你又唔講下21歲既kdb踢成點
根本同齡得sancho 包皮果d 勁過佢
超新星 可以分期比1億點解唔買

巴卡借撚左2季啦，邊撚個頭出得起32m鎊買佢呀柒碌

Zappa 斷埋腳

Ayi 35m 買返黎，依家有無肺炎頂盡20m貨仔

唯一賣得出唔蝕係得Emerson

好心你隻干狗咪撚成鳩日借d意幫你契爺平反啦

睇d youtuber講佢依加堅持要1億鎊先肯放
買到當然好，不過覺得有少少overprice
不過都係要執左條後防！可以既連龍門都換埋最好！始終都唔覺得kepa係頂級門將

買雞巴前咪出咗一億解約金搵oblak
係佢唔撚想嚟垃圾車渣嗎

西女人害佢

問拜狗借龍啦
等陣買隻垃圾nigga龍返黎又唔岩使就

鷹講過就算係plan e佢都有份俾名點頭買

爭hulk 傳奇前鋒就齊

借完一年咪又係要再搵龍

睇左十幾年波第一次因為龍門個位頭痕
明明早幾年仲煩緊施治定25狗正選

好過依家臨時臨急亂咁買

林伯跟本唔鐘意雞巴

Onana肯定係panic target黎

Kai 都唔算overprice 姐，起碼有買貴無買錯
Chilwell 呢D 就叫overprice la

撚sir真心鍾意Onana唔係亂買

咁叫佢食撚屎

我覺得佢直情想落kepa面 買個黑人籠好過佢

下體不嬲都係有價就賣

有冇諗過人地唔想黎

比起佐仔同之前豬sir 美國仔唔算啦，都出左佢成季啦仲想點

下季
CA timo ziyech
高kai簡
Chilwell 是但 Skriniar Azp
oblak

撚狗真心鍾意黑人姐

當時係車肯出解約金
Oblak唔肯嚟

出cumming 算啦
個名夠霸氣

如果買到傻狗
撚狗一定優先出M狗先過高狗

Chilwell>Alaba

今時唔同往日 下季我地劍指歐洲第一寶座 (歐霸)

有咩正確得過出Blackman

Chilwell 咪柒買啦70m 夠買多隻Kai

一次過轟落傻狗辛狗到

kai呢屌你老母？

辛狗85m

Kai: 歐聯參賽資格呢屌你老母？

一係叫cech復出算啦

in
Kai,辛,chilwell,skriniar,rice,ziyech,timo,oblak
out
pedro,william,zouma,飲水,baka,emerson, zappa, kepa

人哋唔係話唔care有冇歐聯咩

會長：會晚節不保，被狗化，不了

四大中堅all躝啦

有vvd冇艾利臣=歐聯亞軍
有vvd有艾利臣=歐聯冠軍

轉職
rudiger ---->agent
傳奇巴 ----->洗廁所
切 ------>model

收啦頭套狗 次次對車都左飛右撲 好在豬蛇決賽有料 想做返名宿就deal oblak返黎見我

BBC Sport claim Havertz is not prepared to chalk off a switch to Stamford Bridge if they finish outside of the top four

又有兩個唔同嘅source

係生性啦 屌你老母撚狗

應該係kai睇完車路士對雙刀既表現
而出既新news

Kai咁靚仔可以賣波衫 蝕就唔會點蝕既

其實佢講到咁
同追我地撚含有乜分別

不如問@Hawk

好似係hawk share

最後去獌 之後我地簽辛狗

兩樣都有=出局

更黎LKK翻版

chiwell 70m， 不如 kepa + 70m換oblak

chiwell 過40m就咪撚買

70m買chilwell不如買koulibaly

干狗死十次都唔夠

今年出局咪因為個龍傷左出唔到

遠睇有啲似禾確特

有啲似馬達

馬達入黎睇波 true blue

Q&A

not prepared to chalk off 咪即係無都ok囉

廚房幾大？

泰利幾時番黎教

點解做咗車迷

Update下kai狗pls

4大中堅有冇邊個個位係穩陣

做緊咩位

隊波玻璃咗咁多
同eva走有冇關係

依家有邊個青訓會覆你ig

Oblak係咪完全冇機

會唔會請新助教
係唔係有英超隊想借乞衣頭
邊個青訓超出你預期

巴克利幾時功成身退

除咗雷狗 有冇人係試過反林伯

你係咪係外國住

Miazga 有冇機會/夠唔夠料自用

solanke衰咩

Marina有冇男朋友

有冇女朋友

你係咪車入面做

鷹想推爆post

韋利安仲係咪你心中既No.1。

未夠 唔會用

Stay

下屆有無邊個外借兵/青年軍上到一隊？

有冇男朋友

He wants to join us
Only Chelsea can afford
Just wait

佢想教英冠Bristol City

想知holland以前係車負責邊範

Fake News鷹: 呢啲係憑我自己本事問返來的問題，點解要答？屌你老母🖕🏻
車狗:😧😧😧

Sancho 有無機上車？

But if playing in an empty Stamford Bridge has taught us anything new about the Chelsea that Lampard has inherited, it’s that Kepa Arrizabalaga is the most vocal player at the club.

Liam Twomey

等緊獌狗

佢好似講過佢喺香港

有冇啲target收得好埋 唔係見哂光個啲 (e.g. chilwell rice Kai)

每日花幾耐時間去睇車news

撚狗真係換荷蘭娜娜就罪該萬死

CB係咪就算唔入捷狗都唔會買，下季照用四大中堅
撚伯係真心覺得CB夠用定想入新人

咁中場咪好多人

Any rice update

上次夢遺係幾時?

有冇興趣收徒弟

Chiwell 點
會唔會買中堅

可以打定j

買kai會放棄邊個中場?
想知翼位方面搞成點
安係咪唔續?

Kepa得罪咗林伯啲咩 成日針住佢話要換龍

Skriniar any chance?

正選 mm kai
Sub kovacic barkley

何輝狂屌撚狗

gilmour下年會借走？

where

oblak 有冇機

識波既人係唔同D

曼聯

安企得好硬
暫時得美職開3年比佢

高層二揀一揀kai?

True:
75m Chilwell
車高層有保留

山狗都唔想嚟 幾時到你揀

Any backup?

幾歲呀 邊間歐洲大會會出3年約俾佢..

見佢分析足總盃
預測佐狗同簡狗一齊正選就熄咗了
根本唔熟隊波

不過佢講車仔進攻無配合 球員無球走位差 我好認同

上場擺明比MM同巴9抖佢有冇睇波架

咁除左tagxxxx之後 有冇其他左閘target

cls 唔洗諗啦

嫌人唔出聲又唔鐘意最會出聲嗌嗰個

最慘係非洲娜娜

So next yr 中場有

Gilmour kai cheek barkley mm kovacic kante ?

咁佢會唔會去美職

以前有三個咩閃光三兄弟去哂邊

所以點解撚狗唔鐘意佐狗同高狗係有原因

兩個踢法完全無侵略性
上場無一球係諗住由中路突破入去
再加埋切狗呢條廢人

出猛狗同巴狗起碼會同前鋒做下one two殺入中路
呢樣猛狗做得好好 近幾場美國狗/豬狗入好多波都係靠猛狗發動

真核

高狗都仲可以改打法 多啲發動中路組織殺入去
只不過近幾場狀態真係麻麻

佐狗就真係有價好賣

Cakir any chance?

Marina good

在林伯呢個陣，有mm同冇mm真係兩回事

佢就係唔射波

切狗明明身型技術條件最適合同前鋒做中路配合

但啲無球走位廢到無倫 又懶
下季無改善可以躝

撚狗似想要kai多啲

林8哩個陣完全係以佢自己既踢法做藍本，你話佢做球員時無override 教練都無人信

大機會去Sheffield
同埋曼聯想留Henderson

有Sancho/Kai + skriniar 既話 今年轉會窗我比100分

本身曹狗好似係球會target嚟，不過一直喺度含獌

1 . Sancho 偏向去曼
2. 得一個空間簽big signing Lampard覺得入波型中場緊要d

睇過安今年訪問 佢話自己34, 5歲先會去美職

同埋安狗係時侯走 續兩年都唔想佢留低
佢回防做得好好
上腳都幾有威脅

但踢咗咁耐波
佢進攻無球走位都係好差下
咁多年幾可見佢同前鋒/中場配合後殺入禁區?
呢一點應該同撚狗既戰術概念相違

佢一在場
右路進攻一定變得好無變化 好單一
其實真係關佢事

Onana倒扣返50分

是
想留歐
留到London更好
前題要3年約

呢樣我認同林sir
美國狗踢得起 下年仲有ziyech
其實對翼位既需求真係無中場咁大

球會可唔可以hijack土耳其龍
關於onana 頭套有無俾過意見？

Thank you and Goodbye Willian

其實撚sir仲信唔信任Kepa
係一定要換龍定係借/放唔走嘅就繼續用Kepa

安走都未必會買
視乎剩幾多budget

Ziyech Pulisic Odoi Timo
同埋有Kai , Cheek更多機會踢翼鋒

林sir對Anjorin既定位係中場定翼?

我都支持安走，因為林狗一日係度，佢真係會癲到用安踢正選都唔比椰狗美狗雲狗出。

hawk可唔可以講多d撚狗戰術？

美冠美斯呢？

英冠

唔會 如果撚狗堅守佢個套戰術理念
我幾肯定撚狗會重用椰狗

但咁貴養件同領隊戰術理念相違既後備真係唔值
所以都係走啦
阿仙奴太絕望可能真係會出三年約比安

支持安留激死班傻閪反安

2020年仲反安果d真係弱智黎

求hijack

借DDG

即係有多餘錢剩+有翼走先會考慮英冠美斯？
撚會點用timo？

雲安賀治有無機回家

Jake Clarke-Salter
係咪已放棄

好似係如何講英超

佢預測車仔將會失前四

原來晶宮近5場只係入咗兩球

2：3車路士

復賽前講過下 都係呢仲幾個point無咩補充

防中用Kante原因：
1.想比多d自由度前面兩個中場入禁區
2. Kante 開始多傷 想佢專心做防務多過全場奔跑

中場配搭：
1. 要有遠射同插入禁區搶點能力
2.要夠aggressive 多d做突破 take多d risk 後面有Kante執漏

傳中：
復賽後明顯多左個套路 就係右路傳中 -> 左翼Pulisic 搶點
下年有Ziyech傳中質素會更高更有效
Timo 踢左翼應該都做到呢個效果
同埋我都有講過林sir指導緊Odoi 練搶點練finishing

前鋒：
引入Timo原因：Lampard想多d戰術變化
對強隊擺佢上正前打反擊
對弱隊可以擺佢踢邊 配個正中鋒 加強火力

你班人 1h

No
30歲了

有進步但唔夠料

中鋒 唔係譚狗呀嘛
姐係佢冇諗過打false 9?

Chilwell扣埋個50

Pulisic 點解可以成日搶到點咁勁 㺂就自轉360

Rice 係咪冇機會

重心問題

聽落幾有form

姐係打弱隊 美隊同雲拿只能活一個

咁CA未又做返後備

咁椰子都可以輪換下嘅

聽返先
何輝無戴罩

認真牙石頭大爭頂有著數

佢屌咩

靚燈

撚狗幾撚時死

D人唔撚走位唔撚郁
屌Christy防守
呢幾個point我認同

明明開頭好肯走人，到季中開始變返以前

撚伯prefer upgrade 龍門>中堅？

四大中堅 Lampard最憎同最鍾意邊個

Oblak唔肯來
一億買到oblak使用80m買kepa咩

會傷

再黎

Nizaar:

I remember Kante was announced ahead of Antonio Conte's first game in pre-season vs Rapid Vienna. We got this news as we arrived into the stadium, seemed an astute signing at the time but it is hard to believe quite the influence he has gone onto have in those four years.

Best performance I can remember was Barcelona away: even though Chelsea lost 3-0.

Q&A

四大中堅係咪有價都可以放

無一個係非賣品

Tmr 下季會唔會借出去定大機會自用

成條防線可唔可以換撚晒佢
留番rj同azp做後備

等陣就會彈個買幾舊既ching出黎

但點解上場出到黎又睇唔到有咩戰術？
拉邊後中場唔入half space
成日係禁區到猜到防守球員番哂黎

嫌貴咁唯有買taxxxxxxx頂住一兩季先，最衰班垃圾球探又冇能力淘寶

好心你地咪FF 車路士no.1 fans Sancho
人地追獌含，cut鳩你車迷線

仲ff人黎

屌你老味搵件冇速度既廢人切踢翼

個次真係任何幻想都破滅
獌狗叫佢飲水含撚就做
車迷打電話就cut 線
車班毒撚叫佢打fifa 又唔肯
Agent tammy is bullshit

Kai同Sancho邊個前景好啲

椰子fixed 右邊
Time fixed 左邊
美隊 keep住咁keep 踢到佢驚都得

爭啲又起機

上場個中場都無mm，應該唔係撚伯心目中正選，自然做唔到佢最鍾意嗰套戰術

呢個係另一個問題，只有mm在場先做到呢套戰術？

@鷹 撚狗有冇諗過點樣造波上前場佢套打法
簡護波 傳控差就緊 中場冇個腳法好既人點傳帶突破

中場配搭：
1. 要有遠射同插入禁區搶點能力
2.要夠aggressive 多d做突破 take多d risk 後面有Kante執漏

巴鳩

cut線係咩事冇留意

啡皮狗無一係無辜

Musonda係咪已成廢人

有次sancho開live接fans call
有條友一叫佢come to chelsea就即cut

d冇料多嘴狗 不了

我覺得唔係，因為再上場對錫菲聯都係一樣，球員走位好差，冇戰術，唔識去製造空位，更加唔好講2隻中場要插入，好似靠個人質素就算

最後就

要夠aggressive 多d做突破 唔洗成功 take多d risk 後面有Kante執漏
又真係好似疤鳩

屌佢老母

辛狗鍾意同連美斯 Rashford 玩
話說辛祖係咪第一個連車都唔洗上就已經被狗化

向兩邊去 翼攻中閘 +-簡迪做夌形buildup

如果ake同rice只可以買一個 你支持買邊個？

Hakim Ziyech got his first taste of training with the squad today!

條撚樣似普巴嗰啲格

啱哂佢哋

中場冇高狗靠兩條英撚根本hold唔到波，對拜嗰場已經講過得高狗係一線料

上場對面352 啲位對得好死 同埋佢出譚狗

正路對面迫我地中場 對面中場同後衞會拉開有空位比前鋒做支點拎高波 但譚狗做唔到

Thanks Hawks
Welcome Kai 子

個人觀感，呢類on9/壞孩子類型既球員真係幾好波都唔會迷佢我自己中意d默默耕耘、成熟穩重型既球員多

安

何輝屌到撚狗一棟都無
最慘係駁唔到

我都睇咗何輝評論
車路士的確冇默契 冇進攻組合 場場個陣都轉
CHEEK放暑假心態咁去踢英超又有正選

講返前4 其實依家車打多場多4分 真係要居安思危
剩底兩場 對利對狼 隨時0分
依家真係要寄望錫菲聯同水晶宮都要贏 車個前4先穩

如果李+曼今日贏曬, 車領先個一分冇咩用 曼聯同李城得失球都好過車路士

其他季唔敢講
馬蹄露個季一定有

天神直頭俾佢屌到唔應該踢頂級聯賽

以前冇乜追車po
請問鷹鷹係點收到料

所以兩場點都要贏一場

佢係Matt Law本人

出聲但幫唔到後防都無乜用.....

齊撐雲安賀治打氣區

大家想星期日留力 定 搶埋個杯？
獌今晚踢我地可能有著數 但前四真係好撚重要
傷出一個正選都搞唔掂

搶杯啦

p11 a9 h20
m19 j5 b8
e33 t29 c4 j24
a1

He trusts all

Yes but not easy to get rid of Kepa
No one buy Kepa = stay

而家D連登車迷好難服侍
自己愛隊衰一兩場就叫林伯躝
但林伯又唔係教得好差
19/20夏季禁買人情況下教到咁已經好唔錯
要場場贏基本上只能夠fifa發生
Abraham又教得好
買Werner Ziyech都證明佢有決心砌隊頂級球隊
一季半季就話人係垃圾，我真係唔識睇波
至少睇三季先判定林伯嘅能力啦

不過Zouma就真係要躝，傷完之後唔夠班，然後買過新中堅

支持何輝 撚狗

又黎獎金論

左中場Mount/Kovacic
後場猜波時逗深做build up

蘇馬四大之首

Conor Gallagher part of next season?

點解條友會覺得中堅>龍

差不多
傷到差d要退休
佢唔放棄住

我覺得佢教得唔差架
成季見到係有練過波同有練進攻方法

屌咁咪姐係4-2-3-1
高就有呢個能力，mount le

我全都要.jpg

華碩係撚狗眼中要同MM比 陰公
咁下季賣佐 簡傷 搵邊個頂佢 轉陣?
姐係單防中係撚狗呢季得出黎要用既陣?試左成季

No
Crystal Palace/ Burnley interested

佢係marina

撚狗覺得hold波唔係問題

癡撚線

啲進攻越來越差

Build up姐 多隻腳駁未係突破 巴鳩都會落黎拎波 右中場都會視乎情況

how about guehi
呢排好似踢得幾好

所以真係要躝
四大中堅廢成咁走去怪龍門

點解我好似未見過咁嘅
成日兩隻中場都上哂去
變左中堅分波

睇邊度講？

大機會留Swansea

果4條友唔係小兒麻痹肌肉萎縮就匡智兒童

如何講英超 YouTube
今晚有集新，講到近排嘅車進攻嘅問題好嚴重聽到好心酸

講進攻果part我幾同意
班撚樣真係唔識走位

cls

仲有屌切狗完全唔Care隊波成績咁踢，hea到唔願郁咁

佢唔係扮，係真心架喎真係當四大中堅係咩上菜

季初蜜月期 對方球隊未識守同埋睇小撚伯 好多場都對攻 所以多空間踢波 我地果時多位走啲

但踢到一半用高佐破唔到密集 到呢家啲隊都係咁對返我地

但復賽用簡迪單防 兩攻中打快插halfspace試破密集 到呢家玩燒味

但其實撚伯未有想要既牌係手上面 下年先見真章

利申：我屌佢死攬果四大中堅，格硬清kepa，同有佐唔出出gilmour

賣迪加賣天神都未賣zouma啦

Zappa 踢返起
近排多出場
但唔expect會被買斷

DLS，條友寧願信呢4條垃圾都唔撚信Kepa

但佢d傳中好撚閪
利申靜係睇過2場

我覺得因為啲球員預左會右路燒味 所以唔走

完全駁唔到
個何wayne唔係好迷撚架咩
點解冇聲出嘅

落底之鬼

結論都係撚狗要躝
搵高狗/哥狗呢d type既教練先有救

師爺first group training

心諗班後衛廢到

其實何輝講錯左
唔係冇組合
大家埋位等斬波就係撚狗戰術

對過兩場啦

都ok ge 不過隊長會勁過佢

係 明明RJ就有撞落去安到overlap

瘋狂斬比big4
練守高空波
咪次次對死球高波就左仆右碌咁

但繼續出佢就係撚伯問題

撚狗攬4大中堅係咪為左訓練時俾進攻球員增加自信

個企位錯
頂幾多次都無用

大陸佬負責斬波
Big4負責守Pulisic咸狗豬sir
防守既練防守
進攻既練搶點
尤其是咸狗呢條垃圾

鷹，想問車係咪今個暑假一定會買左閘？

如果想Kai 心，為什麼需要等

英人優先丫嘛廢人切唔係掛住英人青訓個名一早俾人掃走左啦，得sorryball個季先叫交到下功課

可唔可以求其買個T.Silva Godin頂一頂先

Chelsea are offering West Ham one or more of Fikayo Tomori, Kurt Zouma and Michy Batshuayi in exchange for Declan Rice.

Chelsea are willing to be flexible on any of the trio, although Tomori will only be available for a season-long loan.

-Football Insider

Juventus' pursuit for Jorginho is 'advanced' now, with club director Fabio Paratici trying to please the Italian manager.

{Tuttosport via Sportwitness}

Juventus want Jorginho to arrive next season on a year loan with the option to sign permanently at the end of the campaign.

{Tuttosport}

磅夠水咪得囉

option 就不了，obligation就ok

Ampadu下年都會借走？

屌佢老母唔係拎d垃圾黎換就先借後決定買唔買
不如送撚埋比你啦死賤種

想要Godin頂兩年

Rubbish source

不嬲都話呢啲source 笑下就算

拜post真係有人信鷹喺車入面做笑死我

係 油王本人來

都唔係第一日
班撚樣由摩3屌到依家都仲係唔撚走

tvb又播FAcup
屌你老母播親都出醜

風水輪流轉姐
停賽前唔是咁講

Ayi exchange Rice please

美國狗係咪同某啲英撚關係麻麻

我到而家都未知佢係咩人

原本沙利黎就係想踢進攻波
而家又變返高q大棍

依家已經入多過上季1球

同老鼠一樣都係神棍嚟

睇佢放old news就知

右路傳中
Zouma long ball

變返Tier 1鷹

17-18 係咪viu播FA cup決賽

干1
全世界睇住英超冠軍比英超五弟禁住黎屌

半年炒左沙狗下手又要r爆頭搵佐說明書

我地既歐冠都係靠打會長 acole兩個龍

咁係沙利都無料tune唔掂敗走姐

咁都叫敗走
人地係辭職

佢成日i dont know

走得最體面教練

英超第3+歐霸+自己劈炮

得罪講句
沙狗係車少數自己辭職走人既領隊
唔同其他都係比人炒

同大時代股神秘訣一樣 要係轟做教練
唯一取勝之道 就係及早離場

李城轉陣343

要全勝了

轉343 = 連勝

干狗

我係錫菲聯fans呀hi

干二直播都贏嘅

希望條廢老wes morgan出醜

希望李狗比d力
買左500

希望李城唔好逞強

你 最近還好嗎 尚愛看少女漫畫嗎
最近 近乎沒露面 你有新對象嗎

做野慢過西 簽個kai都搞咁撚耐

捷狗係咪傷左

真想帶你見見我剛識到的kai，我想聽你意見， 這算是病吧

原來rj條撚樣走左去食女
唔怪得廢左咁多

是

大傷？咁仲買乜鳩

1. 有好路數
2. 唔慣英國生活
3. 同球迷關係唔好 心淡

10年錫菲聯球迷

咁佢啲料邊到嚟

為何無論切願意 怎樣試 怎樣也 不可一樣似Hazard

Cantwell 迷安

識野

條女好豬

Can’t well

記得鷹po過ig cap圖
青訓球員係有同佢講野

Cho同tam係咪都試過？ 有少少印象但唔肯定

今日大家都係錫菲聯既球迷

唔係車迷
但想請教一下 點解薛耶治同Werner冇得出?
之前7月1英超唔係開放咗一日 俾球會幫之前簽落嘅球員註冊嫁咩?
定係註冊轉會又唔同註冊比賽

welcome!

袋狗有 譚唔記得

擲地下當地布

The injury to Chilwell is his “plantar fascia” which is where you have pain on the bottom of your foot, around your heel and arch.

#LCFC

已成廢人 買左正傻仔

撚狗根本唔鍾意佢哋

Dean 一d都唔勁

大傷完李狗仲想呃70m
20m now or never

世足未完季唔比新簽上場

屌頂住錫菲聯

癲呢野有料

Evans又開始做野

kepa應該都得，不過應該中堅清唔到，之後比人補射

唔該哂巴
咁英超開一日嚟註冊做乜野

癲軒係獌嘅球員，我地出100m獌都未肯賣比競爭對手啦

咁咪撚買

Welcome!

摩根真係好大隻

小耶樹成個形都出晒黎

舊有球員但開季個時又冇注冊嘅 就可以補上

李城冇人到要出Moargan

Sheffield防守好似無上場咁齊
定係我地太廢

真想帶你見見剛簽到的他 撚伯不聽意見，他算是病吧

陣形無論佢 願意怎樣試 怎樣也 自動自覺崩潰嗎？

李城d球員走位仲爽過我地班撚樣

我地班大帝邊有走位

諗起後備牙切散步

all躝

李城個勢好好

主場作客實有分別

差D

咪屈
戰術黎
唔一齊係禁區企定定點有入波

屌那星 人地傳中5條友係禁區
我地傳中全部企係禁區頂睇波

2個唔慣係咪冇得食煙

渣士係有d料

馬達又睇波

Mata

岩呀 有波斬入去有3點頂

1:0

屌

收皮了

完

鳩斬一定有
再唔係刷角
易撚到
阿婆都識教點入車仔波

8月5 Netflix
Anelka 紀錄片

事實我地堅廢

令人更驚訝嘅係掹狗條女仲豬過佢

Dean真係唔勁架

屌 錫

Kepa可能救到

渣士pls come home

今晚我們都是水晶宮球迷

話買dean
kepa教唔撚到依球一定俾人屌到爆

李狗好球

公道d講
依球得25狗先有機會救到

剩係3:0 果球都未必救到

最後2場拎4分其實係基本啦

我地個場仲9981斬緊比個小兒麻痺

20年精宮迷報到

諗起就嬲

下場一定要贏了

下場daddy一定要贏

點解人地咁爽
錫菲聯都係咁迫

Dean 係場場都戴帽？
利申無睇開佢

人地識走位
我地企定定

下場係對獌喎

熱對李城

yes
佢偶像係林源三

錫狗唔入返三粒下季死返落英冠

戰術長文

李城咁thomas都幾好咁

呢d專殺車既西波趕極都有走左隊般狗，依家又多隊錫狗

球球送禮咁
人地唔贏你都唔好意思啦

75m 捷狗真係笑話

Chiwell斷腳仲要佢走太慘 welcome Thomas

Welcome Luke!

仲有柏祖嘅紐

華dee好撚彩

70m追隻廢人

難道沒練習太耐 撚伯輸波不自在

Daddy打低李城 我地打低狼隊

望錫菲聯追返好過，精宮呢隊獌狗私家雞信唔過

Dean 定撚到

Kepa 入左去執波喇

獌狗要幾錢先肯放

賣ddg都唔賣佢比你

車d青訓龍講左咁多年都係得個blackman

Cumming

2:0

訓得
精工不了

都係下場靠Daddy 了

食屎啦垃圾sheffield

作客晏菲路贏唔到=打歐霸

打歐霸=撚狗躝！

直頭要仆街死落地獄

條友唔死無撚用

輸比西咸同錫菲聯真係on9到震

錫菲聯抵輸啦 人地真係踢到好+我地踢得屎

西咸

撚狗教d波無咩邊場唔廢

第2球on9到震 西咸禁區1件 我地3,4件係入面望波

球球都係咁失嫁啦

車對上一次作客晏非路拎3分已經係2014

謝4跣走冠軍

2014年尾沙皮狗抽爆利狗

有毁猁安 巴剋猁 屠魔猁 都贏唔到 撚狗可以切腹

車狗口罩

2盒 thx🙏🏻

有冇永昌宮球迷

獌狗起碼贏4-5球

拎到1分 形勢都差好遠..

當我地zaha流架

指意呢隊私家雞我去打下機好過

閪咸場波真係好傷 撚狗躝

永昌官又幾撚落力

普巴好腫咩事？

Now 兩隻獌狗 丘仔

世三拎西甲有錢收了

安 no.1 fan

welcome

真係風扇喎

仲要係我拓風扇
迷佢了

賤種麥龜爆頭就啱

pogba插撚到咁冇牌

仲未慣？

獌4424真係唔撚駛睇 沙夏個12m睇都唔睇

下半場水晶宮繼續努力

雲安賀治

次撚次都係咁

咁都無12碼.... cls

唔中波

咁都冇12M

兩下都無12m

屌連做樣都費事
英超球證＝香港法治

4424

咁無死球 佢又唔駛專登吹停睇既
除非佢決定比球證先會主動吹停

睇完又點
搬狗踩人有十二碼
麥龜咪jer冇事
Var都係佢嘅人

預咗無前四架啦

佢後台睇姐
唔駛專登吹停
應該睇左 決定唔比

不嬲撐空難聯都係賤種藍絲底

踢得差 都可以領先
皇者曼係威d

最驚 最後一場比人默契波 到時真係得個嬲字

留名等睇賽後足總話吹錯 呢球應該12m

插水冇牌,12碼又唔俾
拎咩91m買Kai 拎來俾球證好過

怪自己隊波廢到比西咸雙殺好過啦

但通常個mon都會寫var checking penalty咁
而家就係連樣都唔做下
定係我眼訓miss左

死車狗自己一勝一和咪搞掂囉

1:1

Let"s go!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1:1
水晶下半場出來好撚CHUR

check 緊VAR

屌 now果兩隻獌狗一追平即刻話有無越位

度緊腳趾

我都聽到

好撚野

onL9

咁撚樣都唔洗輸真係冇野好講

哇黑撚到

仲踢乜鳩,拉隊走啦屌

仆街 now果2件即刻開心晒

腳趾你都同我睇 頭先12m又唔撚睇

shit

真係好撚野

十二碼又無仲要黑走一球

驚閪咩 我地曼聯過足數

麥狗踩J都無事

無事無事

Var聯

曼狗combo

屌你老味仲踢乜鳩，宣佈獌狗第三算啦

水晶宮爭氣小小
黑狗曼死全家

呢球入波就同你度腳毛
嗰球12碼就睇都唔撚睇
仆佢個街

空難聯=中共

呢場波簡直癲撚咗

Exactly
腳毛越位dllm

VAR咁撚公正 唔係重播番上半場球疑似十二碼?!

4425先啱阿

屌 馬迪狗

下年可唔可以投票取消var

你正在觀看空難聯的比賽

英超賽會係咪以為深夜冇乜人睇波所以黑到盡

鍠狗冠軍了，我哋可以收足哂d錢？

4424果然名不虛傳

水晶宮都要黑

未有var都黑鳩緊啦

有幾多？

一鳩野推埋去

有無var都一樣

好似比多2000萬歐

直接過數比球證算

贏波就大家一齊贏 失分就大家一齊失 讓四係咁

個旁述仲話俾多次機會麥龜, 屌你無限復活咩

獌對水晶宮都要咁肉酸

屌Ayew背身迎波仲好過Abraham

空難聯

1000萬歐洲足協
1000萬英格蘭足協
下年雙冠

Now班旁術不嬲獌

黑哨好撚爽

獌真係好有錢 年年咁多錢買人仲可以有錢剩收買埋球證 轉會了

啱啱google發現先28歲
但係佢兩兄弟好似聽咗好多年咁

呢類英超老屎忽先勁

屌Now 主持爆咪CLS

好撚癲

賭波post話着40號鞋就應該冇事

拉到咁撚樣就當平排啦
矯枉過正

瞓覺 2比0

買乜撚嘢kai，學獌狗畀錢買球證好過

嘔心

珍

足總：得 車狗俾trible

踢歐霸真唔踢好過

只求林伯保前四唔要足總杯

已成廢人

到最後兩樣都冇

西甲咁多紅牌

好睇我地對狼隊同利記, 加埋曼聯對李斯特城個埸

望返我地隻咸真係想嘔血

肯撚定啦
撚狗教到隊波不似人形

真係瞓咗無睇 皇者獌係咪又靠實力取勝
唔似我轟咁場場-6贏波

季初入咁多波 佢以為自己真係頂級球員 依家下下要人餵波 但餵到面前都唔撚識食

希望上場真係就住踢

火清自從睇完錫菲聯場波到而家仲未嬲完

食屎就有份，淨係識係到攤手

唔好玩啦清

好撚難唔嬲鳩呢隊廢物

撐咗咁多年仲未慣

放負嘅火ching先係正常

睇住個積分榜就諗起西咸嗰場

撚狗落地獄

Announce Kai

Welcome Rice!

Oblak會唔會太大諗頭
我係馬體我都唔會換個downgrade龍
雖然好想佢黎

鍠個po用五日加拎冠都未爆車區一個內戰就一個po

Doom source嚟

會囉

好撚節墮 要期望人地失分先保到歐聯
生生性性啦 我唔想睇歐霸呀屌

明明贏鎚仔 錫菲聯 就一定前四
撚狗去死啦

贏曬咪得

屌你老母啊車路士

睇見成班車迷日日幫第二隊含撚就好笑

明明唔係靠人地 一早落咗去

撚仔有運
同李城各和兩場/各一和一負
搞掂

要做強隊連食一隊中下遊都食到咁辛苦就一花一草執柒佢啦
失埋啲戇鳩分搞到要鬥到完季

下下都要踩到自己隊波地底泥追過李城又係靠人哋？唔贏波點上到第三

事實係我地對已降班嘅諾狗都贏得咁狼狽
點贏猁狗同狼狗

講緊佢話唔靠人哋一早落咗去喎

輸錫菲聯果陣 唔係靠般矛同修咸我地落咗去啦
咁調番轉人地都係靠錫菲聯囉咁

點解個個都唔接受復賽後隊波就係柒
而且柒都好正常 撚狗新手教練 夏狗又走
又多青訓 blablabla

下場利狗仔幫幫手咪得囉

睇你點叫靠人 你話輸足5 6場都冇跌落去我覺得就算嘅輸一兩場其他都贏仲要贏得多過李城 應該唔算靠人掛

邊到個個唔認隊波柒場場屌你睇唔到㗎

可能用好彩啱啲嘅
但真係贏得唔夠說服力⋯⋯

你話我踩到隊波地底泥嘛
我想架咩

而家似乎1L1w都唔足夠保證前4
最少要1d1w
full team踢完fa cup
然後作客和到利
最後殺埋狼

屌你老母閪咸

始終走咗主力又第一季

Fa 柏袋咸啦

輸一場就仆街

好彩前面3個carry但又唔知捱多幾耐
不過我對下季好有期望

執執後防會更好

Antonio Rudiger is facing an uncertain future, with #Chelsea yet to offer the defender a new contract. (@MailSport)

out

要靠自己1d1w囉，係就係好大機會比人騎住 但係都係前4就唔理咁多啦
一係就求李曼其中一隊最少同車相同戰績
咁呢鋪真係要含淚撐熱狗

車即係最少要拎4分先穩

利物浦！識做就放水
反正主場都冇觀眾，唔存在主場捧盃要贏既理由

其實獌無黑既話 根本唔洗咁危

咁無可否認佢哋呢排係有料到嘅

同意，出黎行，要識做

車狗 37週打尾場
叫做可以睇住件地兩隊個結果黎踢

今場黑左二球
計埋咪2比2

果夜成班球員睇live 唔洗比錢呀？

李城原來2日後又踢
都有機失分

屌佢老母啦獌狗
黑咗場六分波
唔係嗰場嗰我地一定頭四啦獌狗少6分

如果作客都砌得低熱刺 咁車狗都抵死

Cls 下場打利又三點閪波，點睇

踢歐霸了

去到23號最尾個場先踢
之後又26號第一場踢
fa好波

尾場唔係全部十一點咩

人地獌係勁喎
買完般奴成隊順哂
青訓又有料 再加埋金身

邊似得垃圾車陣係識護旗

4424順曬

有分別咩
都係休息小過人

既然chilwell太貴未必諗 其實不如用20m買住ajax個tllm 同alonso爭下正選位 今個轉會窗買左rice翻黎頂左個中堅位先 長遠黎講佢仲可以打433個防中 冬天再買個左閘 然後放Alonso

Legend

馬達都屌

足總盃休息多兩日

世三真心過去痴冠

世三聽講收得返30m

世3 = free rider

可以買ake了
現實Onana

30m定20m？
好似兩個版本都聽過

對西咸拎到1分，淨低兩場贏1場都上岸

剩下全勝可以了
宇宙無敵了
如果奪4最後怎麼了

關機睡覺了

世三去到就carry皇攞西甲 勁能到
果然車狗唔賣垃圾

冷氣軍師

古狗好有聯賽冠軍命
下體果陣面對皇巴都有西甲, 番去有班霸鏝既英超都幫到車狗拎兩次英超
而家又拎西甲

不給力呀

等我下場利 加入戰團

呢準 闖蕩之後好回家啦

場場咁我唔介意

黑白相.jpg

占狗原來溝撚左條女 難怪廢左咁多

ask @hawk

聯賽講長線，佢又勁又穩定，係實力唔係命。

撚狗將球隊打造成娛樂型球隊
靠後防出醜增加收視率同入場率
成為全球最受歡迎球隊

夏神做左大半季廢人兼肥過部電單車都拎到西甲

男人一有女、結婚，實力即大跌

咁唔怪得堅定擁護四大中堅
冇佢地冇得搞笑
四大台主 缺一不可

嚟緊兩場一分都無

Rice單deal當人on9咩 Tomori loan + Zouma Ayi
傳奇巴一換一 ok?

成功就真係神deal

艾馬狗條女唔錯

Tomori loan + ayi <> rice
Bakayoko + moses <> skriniar
Kai 90m
左閘 plan b 30m

Disagree!!
咁你點解釋安仔有女, 結左婚, 生埋兩個女, 表現都仲咁sharp先?

突然唔想西咸降班了

頭兩個當人戇尻咩

國米鐘意可以轉Emerson架

得返一分優勢

西咸鐘意可以搭埋蘇馬

李城對住DADDY同獌, 一定6分全失!!!!

李城尋晚踢得好好

占狗攬住條女張相成個中年大叔咁

車迷一致撐摩sir！daddy go go go！

雖然oblak係好撚勁 但係一諗到成億買個籠就好撚癲 (kepa+錢都係) 其實沵個時唔想黎合理 但而家係林伯就唔係咁講

土耳其仔welcome

又係干爺無敵343

邊到吹風話oblak嚟

唔係喎，頭先睇返以前車區啲post，好多人話kepa 勁過件廢龍25古喎

約鳩係咪真係去拜仁

干爹遺計安天下

沙狗柒下柒下干又追淨返6分

下季好同我入返30球

屌，講呢d

下體會個準備離職助教話有個俄羅斯佬淨係想要oblak

其實上年真係唔覺差別好大
仲期望佢會進步

ca timo ziyech
kovacic kai kante
chilwell skriniar rice azp
oblak

想咋
我夠想溝雞排妹
唔通佢會理我咩

其實係阿狗個俄佬股東

Hazard effect

Chilwell 已成廢人 J陣可以放第二個

Chilwell廢撚到李狗都俾個青訓取代
仲J

你有俄王咁多錢，雞扒妹豬扒妹都排隊比你屌

想同雞扒妹瘋狂做愛

又有得踢

猁唔會比獌打歐聯 放下水好

世三：早知一早轉會
原來拎聯賽冠軍咁易
訓係度都贏

唔傷先講

真係咁廢李城就唔會企硬收咁貴
佢都值40m左右

完夢了，回家吧孩子

咁就買佢個青訓啦都係英人後生
護旗作用一樣

我哋都企硬Bakayoko 30m

出左幾下波都幾好j

其實車係咪放棄黑店個巴西佬
2728歲 打三季再練個青訓上一隊
如果30m左右都好抵

笑到仆街

Ching數漏左 艾斯劈猁古達 同 辟猁錫

壓猁沙巴拿加雞拍

肯買美斯未

下個po名
毀猁安 巴剋猁 辟猁錫

吾有上將毀猁安，可斬猁狗。

去不多時，飛馬來報：「車仔又失波了。」眾皆失色。

兩個中堅回追慢啵

邊個可以温酒斬猁狗！

原來4424加暴力足球就係勁,學到野了

馬體兄弟

毀痢安

袁方=撚蛇

上將潘鳳

死撚左喇

不戰而屈人之兵 軒達臣收咧

邊個做楊修

佐

曹操 = 蘇b

成世比佢騎住

Next topic
[毁猁安，巴剋猁，艾斯劈猁古達，劈猁錫] 車路士橫掃晏菲路討論區

Morris

Welcome Bale!

個個球員去完皇馬都好大隻
夏狗其實都身型靚左

簽到kai狗踢歐聯都無所謂！

歐霸

傻狗其實都可以黎倫敦搵定屋住

呢個真

Our Story: Jürgen Klopp has informed the Board of @LFC that he wants Thiago for the upcoming season @BILD_Sport @FCBayern

fsg出得15m
雲拿夠first target啦
等陣比獌搶左就好笑

琴日睇咗李城個56號 LUKE THOMAS
屌你勁過CHIWELL 同JUSTIN 又有助攻

護旗買佢好過啦 fast deal 10m

可能我平時成日9UP
今次係真
我好認真

條仆街好似林仔咁地標英超完全冇怯場
又有身高有178 目測可以再高幾CM

又英人fast deal la

我地個教練團好弱
龍門教練又廢，死球又垃圾

fa cup出晒啲黑腸氣袋 chur撚到49000殘就啱
最緊要有前4有得kai心

睇多兩場先啦
係唔差 但唔洗立即買呀

一陣過多兩場又企硬70m

以派清logic牙朗已經係英超一線TOP3左閘僅次Mendy同Shaw
真係唔洗買

依家fast deal 10m樓下
再踢多2場 至少50m 起跳 李城英超黑店唔係講笑

咪買啦 傷完都唔知踢唔踢得返起

呢輪d賽期咁奇怪 李城19號又要踢熱狗

睇落最大機會係車輸俾猁
下場李曼贏波
最後嚟場世紀和波

李城冇埋捷狗同馬達，撚狗咁都冇前四快躝

咁樣係最仆街 變左主動權係佢地到

劇本：車高價買捷狗，捷狗一沉不起，李狗隻新仔踢起。

咬猁沙巴拿加

人地羅帥變陣成功左啦
一隊有力踢歐聯嘅隊根本冇左邊個都唔係問題
似你隊閪波冇戰術要死出安美豬救命咩

咪右路出波，中鋒同左路入禁區搶點
兩場中場插上前
問題係撚狗用咩人都係呢個戰術
前面係豬蛇咪頂晒囉
中場插上前搭豬蛇回到波咪有嘢睇吓

下季個頭勁到坦克車咁(後防手推車） 捱埋去啦好嗎

對利狗和唔到=歐霸ready

就用呢個TOPIC!

我諗機會有8成

次次都係咁 賣咗麥龜就蘇恩祖打起
賣咗馬列斯 李城就出隻Happy Birthday 又有Gray
捷狗咪買啦 直接買Thomas做慾成護旗足球咪好

何輝：車路士前4已失

場場同一個戰術
撚狗躝啦

基本上我地對狼一定要攞3分

NEW POST

2場0分

佢開季前先話車仔會前四

1001

近幾場真係閪到落地獄

開季前呢度夠話頭10收貨